2020 Non jupas bu va

大家收吾收到offer ?上年有師兄者non jupas 入左 可否分享下cgpa ?thc

有無人？

分享下

Plz

如果有人收到offer share 下～

BU VA應該睇interview同portfolio多過GPA
利申：BU VA

In完幾耐先比offer?？

Non-ju應該係四月中，呢幾日check多啲email啦，咁多位

Thank you 😊

加油BU offer有排派

如果呢兩個月無 就無？
有冇人上年系入year 2 Ge 個案？

聽講應該係到八月，未聽過year 2 admission。本身year 2要返placement，year 3 entry應該係waive左，所以應該係冇year 2 offer存在。

Conditional offer 通常要求gpa 幾多？

呢樣我唔知

THXX

CGPA = 3.47 HKDI VAC
2019First Hon grad HKBU VA